有冇人因爲見工地址遠而唔想去

如題。
住元朗區去過觀塘見，最近收到電話要去炮台山，真心唔想去

另外，有冇人同我一樣最憎見中介公司

冇

會
之後叫我去咁遠返工我都唔會返,咁見嚟做乜

工作地區同佢既寫字樓地區唔同 點知咁鬼遠

要入機場見 最後無去

有
我地呢啲新界人 真係好慘

如果工作地區近但見工地方遠 冇咩問題喎 反正都係見一/兩次姐

我都係, apply完但諗諗下以後兩三個鐘去機場都係不了

大西北根本冇工

除非offer高30%
唔係返港島都唔想離開中環金鐘灣仔銅鑼灣
住屯元天返觀塘簡直地獄

除左政府工
大西北根本無咩好工
好既公司唔會落腳大西北 惡性循環
沙田果邊都好d

其實個邊有咩商業區

中介公司幾近都唔去，叫佢有工就彈過嚟冇工就收皮算

住元朗就咪返工啦

大西北工廠區多
R到份銀行做下就話姐

冇人發展呢到 搞到個個出中心區返工，迫到......

返工要成粒鐘其實好可悲

你住屯門，會唔會返柴灣工？

我番太古...

每日來回3個鐘路程..

但唔同唔番走去搵份屯門工咩..

有彈性上班會好好多
全世界一齊九點返

住新界返市區 車費都冇左一折

新界去九龍一程車過可以接受， 新界去新界要搭三程車，彩佢都戇鳩

見到啲將軍澳, 觀塘, 九龍灣, 大埔公業村, 炮台山, QB
如果你人工唔係高其他100%我連信都唔撚會send

香港仔去大窩口見

咪臭係，見到地方名都知咩料